{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 고덕 리치스테이호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 フロントは5階に位置しており、24時間営業しております。 基準人数以外に追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、決済は当日現地にて行われます。 朝食は6階のスナックバーでご利用いただけます。利用時間は午前7時から午前9時30分までです。 朝食料金はお一人様10,000ウォンで、7歳未満のお子様は無料です。 駐車はB1とB2階に計40台が可能であり、1部屋当たり1台の駐車スペースが無料で提供されます。 駐車場には、塔車以上の高さの車は進入できず、一般乗用車、SUV、1トントラックは可能です。 ランドリーは無料で利用でき、洗剤は提供しておりません。 交通情報としては、平沢市制駅からは車で5分、高徳国際化都市先端事業団地または松炭一般からは車で10分、サムスン電子平沢キャンパスからは車で5分かかります。 客室は全面禁煙です。 ネットフリックスは視聴できますが、個人アカウントを使用する必要があります。 家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 客室には無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、バスローブ、無料ミネラルウォーター、消火器、スリッパ、携帯電話の充電器、ウォッシュレット、ハンガー、ヘアドライヤーが備えられています。 バスルームには大容量アメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)と使い捨てアメニティ(歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、クレンジングフォーム、石鹸、レディーキット、化粧水、ローション)が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは5階に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数以外に追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、決済は当日現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は6階のスナックバーでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は午前7時から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金はお一人様10,000ウォンで、7歳未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "駐車はB1とB2階に計40台が可能であり、1部屋当たり1台の駐車スペースが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用規制について教えてください。",
            "answer": "駐車場には、塔車以上の高さの車は進入できず、一般乗用車、SUV、1トントラックは可能です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用料金について教えてください。",
            "answer": "ランドリーは無料で利用できますが、洗剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "平沢市制駅からは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺の主な施設へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "高徳国際化都市先端事業団地または松炭一般からは車で10分かかり、サムスン電子平沢キャンパスからは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは視聴できますが、個人アカウントを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fi、TV、冷蔵庫、電気ケトル、ヘアドライヤー、バスローブ、無料ミネラルウォーター、消火器、スリッパ、携帯電話の充電器、ウォッシュレット、ハンガー、ヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "バスルームには大容量アメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)と使い捨てアメニティ(歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、クレンジングフォーム、石鹸、レディーキット、化粧水、ローション)が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 746
    }
}